集思廣益 冇工返幾個月啦 搵唔到工點算好

如題: 做左Event 四年 冇工開左幾個月
又搵唔到工
大家有咩做

咩位呀師兄

account executive ah
做brandingss架
冇生意